宜家係男友屋企，做咩好？

悶死

疴屎

啪啪啪

做愛

屎尿都冇得痾，因為我係偷偷地入黎，佢屋企人都唔知我係到

佢掛住打機

互含

幫佢含 等佢無得專心打機

俾條撚佢含 等佢無得專心打機

我都想諗下有撚

除衫等佢

佢頭先食左兩支煙
要罰佢奶閪奶兩分鐘

嘩屌 個口咁大陣煙味，你都肯俾佢奶

樓主塊臭閪俾人屌得舒唔舒服

走人過黎幫我含